點解xenoblade 2啲人物model進步咗咁多？

同歷代xenosaga同xenoblade 1, X比
模組進步咗好多
尤其表情同眼神一向都係monolith嘅死症
Xb2請咗咩外援嚟執番正

For Reference:

Xenosaga

Xenoblade 1

XBX

XB2

最近玩XB2玩到停唔到
Story presentation好撚正

好似搵左好多唔同 designer。
同埋好似 Square Enix 有參與人設。

by the way 我玩左 1 先玩 2, 覺得 1 個故事吸引好多喎。

人設好明顯有唔同designer
尤其奸角嘅作畫風格明顯唔同主角陣營
但我係指模組嘅開發技術
可能真係有SE幫手？

我都想玩番1
等緊remaster

credit 會見到有 Square Enix 同 bandai, 我記得 Square Enix 係出左係 character design 果到。

我覺得 第二集最大問題係，畫面上面係有三個 teammate, 但係個玩法基本上三個人無乜交流。。。唔似得第一集又 heal 又 shield 又 warn 又 encourage。而且今集 chain attack 真係純賣弄 damage 輸出 同埋華麗畫面，技巧要求好低。

冇玩過第一集
但同其他JRPG比
點駁chain attack都要睇番你點set啲blade同點用超必去做到相剋屬性
都有啲戰略味
唔算好突出，但有咗係好玩咗
Tale of系列啲team chain就真係冇咩意思

咁你一定要玩埋 1
應該會覺得 1再難玩一D

講起
反而我覺得駁超必chain到第3階段啲能力封印，
例如自爆封印嗰啲
就真係冇咩用
不如行番大眾路線整做buff好啲
玩開JRPG真係好少見到好似XB2咁啲超必附加效果竟然係效果封印但又唔太實用

Btw其實monolith同SE同Bandi namco咩關係
個關係好似仲唔錯咁
唔似Kojima production或者Platium咁同konami / capcom咁反晒檯

講得好中，封印仲要只限一個會畀下一個 chain override
我感覺佢刻意令到個 system 簡化

monolith 製作人前身係SE 出身，成名作xenosaga

有冇人想星個男主兩巴 去到尾先叫成熟少少

一 佢有d 配點玩下 主攻主閃
2代d 嘢冇咁多玩法

2代外傳戰鬥好玩但強逼人玩支線grind 好趕客

第二集真心易玩左，但亦都少左變化，故事亦都比較正面樂觀，同第一集嘅陰沉都幾大對比。估計創作人想作品大眾易啲接受。

我比較好奇即係唔係好似Kojima production / platinum 咁不歡而散？

原來イーラ陣營係野村設計
唔怪得咁面善

出SE係因為SE社既野村負責イーラ人設
出BANDAI係因為BLADE入面有XENOSAGA既KOS-MOS,XENOSAGA版權係BANDAI度

1998年在『異度裝甲』還未和ENIX合併的SQUGRE在PlayStation上推出的新型別RPG遊戲，由製作人高橋哲哉領銜旗下小組製作，不過SQUARE因為FF movie大傷元氣，『異度裝甲』口碑雖好但表現一般，高橋的團隊基本上被架空了，異度系列繼續出續作也是個未知數，因為受到管理政策差異等原因，杉浦博英、高橋哲哉和本根康之從SQUARE退社，所以高橋的團隊出走，經過和一些遊戲公司的接觸，最終Namco向他們團隊拋來了橄欖枝，於是Monolith Soft就成了Namco的一個工作室。 原文網址：

當年既SQUARE 都俾ENIX 食左，變左SE啦，
我相信關係未到小島咁既地步既~~

Btw 現在玩到第八章
有冇需要買DLC

DLC係前傳 講伊拉班人
爆左正傳先買都未遲

即係對本篇完全冇影響？
例如新劍、新任

DLC 正傳會有新劍新支線
鍾意可以一周目就買DLC
隻game二周都幾多野玩